依家啲蚊係唔驚蚊怕水同殺蟲劑？

尋晚比粒蚊咬醒 即刻噴黑旋風 之後熄燈訓 即刻聽到佢吱吱聲 搞到要出廳訓

點旋風唔係殺曱甴架咩?